全線淘寶「面具」禁售

面具冇相關寶貝

但面膜就一search就有

依家一面具難求

Push

仲用淘寶

仲唔到驚到冇面具賣

集體火山泥面膜

睇下啲港豬買咩最多
我就帶咩去遊行
攬炒

仲要用淘寶嗎？

唔淨只面具口罩，連泳鏡都買唔到

應該iPhone Mon貼同殼最多